{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/6809",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쉐라미과자점"
    },
    "text": "シェラミー菓子店\\n\n住所 : 釜山広域市沙下区槐亭洞932-22\\n\n基本説明:釜山で有名なパン屋で、50年余りの長い歴史を誇る。 代表メニューであるあんぱん、クリームパン、アップルパンをはじめ、様々な種類のパンや手作りチョコレート、ハルようかんなどが味わえる。 店内にコーヒーを飲めるスペースが設けられている。\\n\nメニュー:昔のクリームパン、あんぱん（各2千8百ウォン）、アップルパイ（3千6百ウォン）、長崎カステラ（3千8百ウォン）、バゲット（4千ウォン）\\n\n価格帯 : 1万ウォン未満\\n\n駐車可能可否:不可\\n\nアクセス:槐亭駅1番出口を直進すると右側\\n\n営業時間:08:00~23:00 | 日曜09:00~21:00\\n\n特徴:歴史が古い、年中無休\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "この菓子店の名前は何ですか？",
            "answer": "シェラミー菓子店です。"
        },
        {
            "question": "この菓子店はどこにありますか？",
            "answer": "釜山広域市沙下区槐亭洞932-22にあります。"
        },
        {
            "question": "この菓子店の歴史はどれくらいありますか？",
            "answer": "50年以上の長い歴史があります。"
        },
        {
            "question": "この菓子店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "あんぱん、クリームパン、アップルパンなどが代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "この菓子店ではどんな種類のパンが味わえますか？",
            "answer": "様々な種類のパンや手作りチョコレート、ハルようかんなどが味わえます。"
        },
        {
            "question": "この菓子店ではコーヒーを飲むことができますか？",
            "answer": "はい、店内にコーヒーを飲むスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この菓子店の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "1万ウォン未満の価格帯です。"
        },
        {
            "question": "この菓子店の駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "この菓子店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "槐亭駅1番出口を直進すると右側にあります。"
        },
        {
            "question": "この菓子店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:00~23:00、日曜日は09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "この菓子店の特徴は何ですか？",
            "answer": "歴史が古く、年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 323
    }
}